[集思廣益] 想promote 戒賭，入黎比啲意見

對象係年輕賭徒，希望你地比D意見
1. 潮語/諺語
2. 歌曲
3. meme

最好唔好一黎就賭仔死全家，車毀人亡...
巴絲為戒賭出一分力，功德無量

呢排我都戒到夠，都想比人戒下。

戒你老母

有咩方法？

你意思係?

戒賭

我覺得主要係睇佢個人悟性夠唔夠高 道理人人都明真正做唔做到就要睇佢個人本身受唔受教

巴打咩環境

都係既 自己唔肯就難D

失控亂下注

入GROUP 討論下